點解日本人儲蓄率重低過美國人

無本點錢滾錢?

人地打份工打一世 驚西

美國人儲蓄率13.1%

日本人儲蓄率27.3%

其實我想知香港人嘅儲蓄率
美國人低我聽得多
所以成日聽到佢地有人破產

係哂老婆到 有儲蓄都唔知啦

大把香港人月月清啦

香港個stat幾撚誇張多過其他地方好撚多 根本香港人底子就厚到痴線 加埋華人儲錢基因 十年唔做靠儲蓄都得source:

因為你個data錯？

十年又唔得呀?
不過淨係睇今次疫情，都睇得出香港人真係儲開糧

香港得1% don't know, 44%意大利佬答don't know, 即係點? don't give a shit?

誇張咗不過有樓嗰班中產真係唔出奇 大多本身又有投資 d錢會增值

華人儲錢基因

真係儲儲埋埋
死都唔捨得用
人地外國就玩撚左先
老左無錢都唔理

意大利人，享受行先，今日唔理聽日事

咁樣比較好似有啲唔公平
始終人窮就難有儲款

要睇埋有冇退休金制度
香港人咁儲得因爲退休冇保障
有果d就會儲少左錢
法意好似因爲退休金要推遲退休年齡
之後搞到大罷工

奧地地排第2

人地無錢就政府養
香港人無錢搵定海跳都得

日本負利率？

負利息喎

日本禁atm唔係要俾手續費？

真, 我D FD 包括我有樓,
個個都起碼幾十萬防身,
我自己4-5年唔打工都夠供樓食飯

香港人係儲錢去供樓

真係失業好耐咪租層樓出去, 同老豆老母住, 仲可以一年去幾次旅行,
十年唔洗返工